大家點歸類整理咁多年黎影落嘅相?

係咪大部份人都用lightroom catalog?
定係用folder分好日期就算?

delete

ignore

Name-date

HDD+HDD Back Up+HDD NAS backup RAID 1

Lightroom & google photo

lr catalog 分folder，eg：
YYYY-MM-DD_大東山
YYYY-MM-DD_女朋友畢業禮
YYYY-MM_台北

Google Photo

只按日期排

Ctrl+Del

年—>月。
有啲佳作就特別抽出嚟放去另一個folder
方便up去 fb ig開心些牙

開 folder，每個 item 一個，隨影跟年份一年一個
放晒落 nas

一樣

shift delete

喺lr catalog分folder同埋就咁喺windows分folder有咩唔同架?